係M記買左杯凍新鮮檸檬茶，俾我發現

係M記買左杯凍新鮮檸檬茶，俾我發現...

但去番M記投訢會點？賠錢？

換過杯比你，call食環/蘋果

係幾新鮮既